想走數hkbn

用左佢十年，申請人年頭走左，我準備要搬，唔想再用佢，想轉now,係唔係閃人就得？

真人問我！

點都要填cut form

點搞？

搬左先搞？

128100搵人接聽，講佢知send份cut form去你個人e-mail或寄去你登記住址。
上星期先填過電子cut form嚟，不過你登記人不是你，唔知會唔會複雜尐